
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\chead{\FondSimple}%
\addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}%

\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE \\%

\CORPS \\%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \edToAddrList{BADDR}%
  \cartoucheAdhDate{%
    Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
    \No FINESS : \FINESS\\%
    Objet : %
\IfStrEqCase{\CTT}{{14}{Adhérent non éligible au tiers payant}%
    {15}{Feuillet manquant}%
    {16}{Devis / Prise en charge}%
    {17}{Facturation électronique Optistya / Audistya}%
    {18}{Facture déjà réglée Optistya / Audistya}%
    {19}{Vision de près / Vision de loin}%
}[]%
  }{Le \datecourte\today}
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
\madameMonsieur{\civDest},\\


\IfStrEqCase{\CTT}{{18}{Nous avons bien reçu votre demande.\\}%
    {19}{Nous accusons réception de votre demande de règlement pour un équipement vision de près et un équipement vision de loin.\\}%
}[Nous avons bien reçu votre demande de règlement.\\]%

\IfStrEqCase{\CTT}{{14}{Cependant, notre adhérent ne justifiant pas d'ouverture de droits à la date des soins et en l'absence de présentation de sa carte de tiers payant, nous ne pouvons réserver une suite favorable à ce dossier.\\}%
    {15}{Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.\\}%
    {16}{Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.\\}%
    {17}{Cependant, nous vous invitons à vous rapprocher du réseau Optistya / Audistya afin d'effectuer une facturation électronique.\\}%
    {18}{Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable car cette facture a déjà fait l'objet d'un règlement.\\}%
    {19}{Nous vous informons que pour être recevable, la facture doit être identique à l'accord de prise en charge en mentionnant les 2 équipements sur un seul et même document.\\}%
}[]%

\IfStrEqCase{\CTT}{{16}{En effet, la facture n'est pas conforme au devis ou à la prise en charge initial(e).\\}%
    {17}{Pour plus d'informations, vous pouvez contacter :\\}%
    {18}{En effet, nous vous rappelons que notre participation s'effectue directement via le réseau Optistya / Audistya. Il n'est donc pas nécessaire de nous faire parvenir votre facture papier.\\}%
}[]%

\IfStrEqCase{\CTT}{{14}{Nous vous invitons à vous rapprocher de ce dernier pour régulariser votre facture.}%
    {15}{Nous vous invitons à nous retourner l'intégralité des feuillets de facturation accompagnés du présent courrier.}%
    {16}{Nous vous invitons à nous retourner une nouvelle facture tenant compte de cette information, accompagnée du présent courrier.}%
    {17}{\LISTE}%
    {18}{Vous pouvez consulter vos paiements par le biais de la plateforme mise à disposition par le réseau Optistya / Audistya.}%
    {19}{Nous vous invitons à nous retourner la facture rectifiée accompagnée de l'accord de prise en charge et du présent courrier.}%
}[]%

\vspace*{20pt}
\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%LISTE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\LISTE}{%
	\hspace*{10pt}\textbf{Optistya :}%
	\begin{itemize}%
	\item par téléphone : 0 811 01 04 80
	\item par mail : {\color{blue}\underline{\href{mailto:opticiens.optistya@equasante.fr}{opticiens.optistya@equasante.fr}}}
	\end{itemize}
	\vspace*{10pt}%
	\hspace*{10pt}\textbf{Audistya :}%
	\begin{itemize}%
	\item par téléphone : 0 811 01 00 91
	\item par mail : {\color{blue}\underline{\href{mailto:audioprothesistes.audistya@equasante.fr}{audioprothesistes.audistya@equasante.fr}}}
	\end{itemize}%
}%


